# Eine Website für die Verwaltung und Organisation von Judovereinen

Diese Applikation ist für die Verwaltung von Mitgliedern eines Judovereins,
Information seiner Mitglieder und die Veröffentlichung von Nachrichten.


Created by [Toni Freitag] (http://tonifreitag.de/)
